連登仔我為你地感到驕傲

你地實現咗我地5年前既理想，用去中心化方式代替大台。

而家我地個代個個已經成家立室，唔可以衝前線，只可以做下後勤，加油呀。